直播玩Air Tycoon Online 2

Ch 523，名火箭航空，hub釜山

近況:

只開左5個月，客量有限

暫時第4名，不過仲有漫漫長路，希望唔好撞到重課撚

忡99比0鬥邨0比P0

搶航班限額，買飛機開線，無限loop

買飛機開線唔係9開
60年代時要全綠 (者係冇競爭)

之前玩一代
60年代係用俄佬機做主力開線插旗
賺到咁上下就開始入波音/空中巴士
之後開貨運冇乜人搞，我用一堆dc10打好基礎玩到貨運量全ser第一

玩到00年代我已經可以係一次過入十幾架飛機，做廉航玩機海搞人地啲線 計埋折舊我都仲賺緊唔少錢

最高峰時剩係A330客機都買左成二百架咁上下 換機換死我

最後唔記得排第五定第六完場

TU104草創主力

隻game唔做課金戰士會勁難玩

第一代同人鬥蝕，兩邊拎晒5架和諧號出黎飛短線

唔做課金撚玩一定唔可以隨便同人搶 競爭線要少於30%, 貨運要全綠
用中轉機海壓倒對手

貨運反而容易賺喎，競爭低好多

個陣用盧森堡做hub起家，貨運全ser第一

盧森堡唔容易搵獨營wor
貨運麻煩係冇租機, 飛機換代有斷層, 飛唔到太長距離同埋大機好難載滿

1960年6月報表，淨利繼續上升中，發展順利

繼續保持0競爭，加左兩條新線並開始插旗大邱

貨運唔好諗住飛大城，實有仆街仔做爛市
飛2線城市先好搵
冇人爭，收入穩定係1500K以上

而家第3名
前兩名發展好快好快，疑似課金撚

我不嬲搶二線城市航線
收入只同載客率有關係

想當年，有條契弟同我鬥燒錢

最尾兩邊鬥到最低價錢，5架concorde

癡撚線
for fun冇所謂，要搶top place真係玩唔起

佢同我鬥多concorde個陣，已經冇諗住爭排名

仲玩緊第一代 玩左幾年

第二代有中轉好爽

唔記得講呢個ser係星ser，2030完

竟然有ATO2 post
玩過幾輪零課金 每次都穩定頭五完ser
之前幾次玩都係行premium airline路線

我其實已經拎過冠軍，不過總value唔算高

我係行豪華巴士路線
座位縮窄但係服務俾到最高 (但唔係俾晒)

一覺醒來，所有航線都冇俾人競爭，奇蹟
繼續開新線

財政變化不大

Ato2玩唔掂佢個人手降落

個flight sim玩左幾下已放棄
屌佢老母成日fail

睇到依個post搞到我又dl過落黎玩

有冇星
有星黎523玩
一齊打支那狗

無星阿

好快追到巴打

好想dl返但成日冇時間睇
搞到都係玩少線但獨營大城市
想知at2會唔會計轉機 因為如果唔計用三四線城市做hub賺少好多

我都有玩
之前無課金拎第3

有code share 都蝕咩

你係523？

係，岩岩見到巴打個post就即刻開game

咩名幾名

1.2億第3
你個ser競爭唔係太激烈

無課金拎第2 通常玩到2010就無玩，由佢自己run

而家新版可以較飛機auto replace，換機應該方便好多 (未見識過)

唔用好過用，佢換左快D既飛機但又唔會幫你加班次，人手好D
一換就換左幾十架，要搵返個D線出來實搵死我

近況更新

而家等TU114一出即搶長途

係咪可以skip
得既話有興趣重玩下

你唔㩒個掣入去玩咪得囉

爛圖

玩過第一代
試過第二代之後就唔想玩 太複雜
之前係舊登有巴打一齊玩 成日周圍搞人 搞到人地破產

有 開左幾個post
到ATO2都有開

幻想巴打你已經爬左我頭

太耐冇玩真係唔記得
淨係記得郁啲就fail

遲左1日開GAME，要出下 C幣追一追既

你手上有幾多C起頭

其實練多2次就得，好易

拍條片示範下
成日墜機

仲有三百幾個 儲左幾個GAME啦

個人覺得IPHONE比較易，AN機有D LAG，難控制！

我D C幣通常係加slot，加買機，維修站同機場

其實我上次冠軍之後有接住玩，但係未玩到80年代就棄左

個人認為加SLOT同加買機就有用。

維修站慳到既錢太小啦，同埋我通常架機得返100個月就賣。

機場要買好多先有用，1-2個就唔買好過。

試過開機場有2600個SLOT，其中2500個都係自己人用

搞到都唔知收唔收錢好

冇維修站後期維修費會非常驚人
1，200萬都成日有

幾時組隊一齊入ser玩？
會唔會開tg group?

你開啦

第一名一個多成30萬 有啲難追

如果真係想
我同幻想一齊withdraw，轉普通ser玩過
星ser唔係個個入到
tg: 滴螺絲

Easy la
用綠機海+中轉
兩下追到

我地轉ser就會乜都無哂

我仲有個分身係入面

草創時期冇咪冇
如果唔係冇星嘅人點入

轉既話我開多個ac

到底系統點計到我租機超過總數30%

明明我自己篤機篤到未過

睇下有幾多人留名要一齊入ser先

有多啲人留名就開tg group la

btw 搵人去睇下有咩普通ser入
最好1960年1月嘅

你同幻想留左tg 名先啦

Pm左你
唔敢留自己tg，不嬲有用開

開group？

樓主tg我

中轉點樣玩 買左架TU114都整唔到中轉

tu114無中轉功能

要過10000km航程既機先得？

可以中轉既機會有so字樣係左上角

應該係so 唔記得

係買機個度睇？

係

好想玩中轉
我hub開係3線機場 好難谷客量

留名

有冇新手教學

入tg group再教你

link？

想一齊去526玩嘅留tg

買DC8做主力o唔ok？

526

巴打有無TG 有既話PM 你既ID黎加你入GROUP

點pm lihkg有pm架咩？

用tg telegram

一係而家講啦：
重要幾點：
1. hub唔好太出名如香港，最好係雙指數200左右嘅二線，例如我地北面嘅深圳
2. 草創時期客運要買細飛機租大飛機，發展先快
3. 初開始要0競爭，後期競爭都唔可以超過30%
4. 客運開局比較好，貨運賺得慢

仲有貨運所有時期都要冇競爭

轉至526 ser後更新

試過玩複雜好多 所以都係簡簡單單玩第一代

玩過1代，屎忽痕又無聊玩下2代先

有得減返
加slot果度有加號有減號

玩2會頭暈

有係玩1嘅開gp?

冇記錯好似係完ser嗰陣拎
頭10名就會比星你 夠星先入得星ser

好耐無玩過

唔洗頭十，玩完一次就有星

有無tg gp?

星係你玩之前D ser完左之後嘅名次決定你嘅星數

65年-71年一定要揼晒所有錢買DC862

求加

之前玩過 唔知點解到中段係咁蝕 明明條線都獨食嫁啦
之後趺丁15 16名就把鬼火唔玩

你無較人工同加櫃檯辦公室？
唔搞呢D滿意度會插水，跟住客量跌收入跌

我pm左Bestinbox巴打啦

近況更新
1960年11月
為左補足東亞至印度航線，改變策略租DC811

返左大陸，上唔到

見到個po又想玩返

Tg me

成班連登仔一齊玩

新手問題 係咪兩個鐘更新一次d野

快快快
去527

有冇新手攻略

#94同#95簡單講左少少

近況更新，坐等TU114中

新手玩易唔易上手

唔難

啱啱入咗526
尋日search唔到個channel搞到遲咗成年起步

玩過幾次 好晒精神心機時間

睇你要唔要上最top

有冇人玩緊ch528?

有冇tg group? 想join

send左invite link

近況更新，1961年12月
發展TU114長途中

搶到好多好靚嘅長途線

正不斷係歐洲城市申請緊航額
而家洗少少錢好過將來等到嘔血

求invite

同樓主同一個ser

咩名

send左invite啦

為左防止比人搶晒線，開始玩貨運

公司已經升到4級，而家等slot要5分鐘，等機要10分鐘，好撚㩒等

買左第2部飛機點樣整埋佢賺錢

玩左幾年, 隻野後期太考耐性 好易棄

重點係換機逐隻換果下真係想嘔

試過換唔切搞到收入插水

開航線

有一次玩到上top3 之後無玩

玩一個月左右就開始冇咩心機

新手 大家邊條channel?

我526

526要一粒星先入到.新手好似玩唔到

輕輕鬆鬆玩到30幾名

526唔使

岩岩轉左黎526重新開始

係咪玩貨運 飛冷門城市搵下錢先?

申請完航線要點先飛？
齋等？

終於到5級

d經點升? 依加先得2lv

公司到某個規模同收入就會升

2級咪好囉，仲唔使點等
5級等slot 15分鐘，等機30分鐘

咁唯有慢慢玩 等升先.

究竟滿意度重唔重要
Btw Tg

巴打點樣可以學你2lv賺咁多錢

利申新手 都係9黎 一開波用深圳 係咁買新細機開新航線

學下你咁先

仲咩屌打我

近況更新，而家1964年3月
班開始跳草裙舞 得啦得啦，加你地人工囉，同我快快乖乖地番位做野

B727-100QF出現，開始買入取代AN24

玩緊527 留名

你班撚樣，年半唔夠又要加人工
唉，屈服啦，鬼叫自己太心軟

唔覺唔覺升到4lv

越黎越考耐性了

差好遠

我都升左3lv了.但都係無咩錢賺

玩單機連唔到去比錢果到，想玩都無得玩

開始hea了 一日禁唔到幾多次
keep住30幾名

係咪有tg group

有無巴打知點解使用率會係0

有好多條線都係依個city度行緊架喎

係咪因為依個唔係我既hub

搵到了 原來要自己買賣

想加入 telegram
謝謝

近況更新，1967年2月

財務報表

正逐漸以DC862取代TU114

屌你老味又嘈加人工

新手 求加

屌你老母

做爛市

不過冇CS玩，好難同班爛市仆街鬥

玩中轉

新手求加 tg group

近況更新，又再要加人工

越黎越多競爭

741終於出現
但係我唔會買

30幾萬

屌你老母臭閪
咁撚鍾意壓我收入，我忍唔住啦
我就同你玩勁佢

成功打傷對手

中期點玩?
高盈利航線比人霸哂,三線又冇肉食
買個slot又等成世

1970年10月
有中轉之後競爭線數量突然大增
戰國時代悄悄降臨

明明全球旅客係咁上升

我啲客運就係咁跌 仲要全部下降咁濟

之前盈利係差唔多200000k 依家跌到得返90000k

已經係咁升公司服務 形象果啲都係咁

我已經有好多條壟斷線都係咁 仲要飛大城市都跌

巴打知唔知咩事

中轉大業正式上演
DC1030做開荒牛
742補足距離同飛D客源固定嘅高需求航線

收入暴升中

人工唔夠？

佢寫滿意架喎 岩岩果round去到得67000k屌

咁我用啦
油價暴升

而你嘅飛機燃油效率唔夠

但會影響埋客運人數架咩

747果啲都唔夠架

有冇人556 ser

冇
tg群大部分都526/527

冇記錯3月好似唔係旺季，跌係正常

不過都可以入黎傾計嘅

寒冬唔黎唔黎終需黎

手上兩架747暫時hold住唔用以免淡季蝕錢

轉換月票價減幅要加大

房地產價格下跌

之前無課玩到第二完場就冇再玩
玩呢隻game太攰

隻game無課基本上唔洗諗第一
玩左幾場，最多試過玩到第二完

完game之後有送gem
但已經冇動力開新一局

其實好公式玩法
初期：707+TU-104，之後就TU-114 hold住長程航線，有DC8-62就賭身家
中期：747-100睇下買唔買，DC10-30同747-200，之後就A300同767
後面：等777-300同A350，之後見咩航線都係放A350

A350改左之後冇789咁好

我試過無課第一

741唔買，只用DC1030 and/or 742

危機之後第一個9月利潤大倒水
好在根基穩固

10-30三引擎本身燒油
727慢+燒油

三引擎機就係原罪
貨機另計

A350個定位係頂777po
787囉黎換767-300、A330

利潤仍然急降中
經濟危機遲出現嘅壞處
平時淡季可以賺到80幾萬，而家唔夠30萬

經濟危機等到2-3個月先發圍
你咁既樣應該會過負數

我都岩岩玩左陣 新手

最近玩返第一集

想請教下大家code share應該點玩
完全賺唔到錢

一定要紅線先玩
用黎打壓對手嘅競爭
競爭完結之後即刻停

我嘅玩法：
客運：
初期：買TU104，租707，到61年買TU114，65年成副身家倒落DC862，見紅就清
中期：732換TU104，DC1030開中轉，客量高或者距離太長就742，紅左即刻改番DC10
後期：80年代757/A312換707，A313/762換DC862，734換732，90年代A333/772/773換DC1030，744換742，2000年代A388/748i換744，789換762/A313/A333/772，748i換773，739換752/A312
貨運：
初期AN24同707，跟住721F換AN24，跟住732F換721F，A312F換707，80年代買A313F開中程，733F換732F，跟住2000年代A313F換A312F，A350F換A313F同開長途，大貨機如747F，A380F，AN225全部唔買

新手

初期：TU104本身效率唔高，我自己就囉黎做夠任就可以收手唔起
專心屌TU114同DC8-62好過

中期：DC10-30本身跌滿意度都叫快，囉黎中轉打人其實唔抵，過左一兩年行獨市中型線好過
都係果句，三引擎機本身就係原罪，囉黎頂下742同A300個差距就夠
A310、757盡量都唔起，賺錢個效率唔夠A300高
777未出果時靠767/A330頂好過

盡量有雙引擎都用雙引擎，油錢果度差好遠

貨機
初期721F其實可以唔買，因為果期就出DC8-62，留錢賭身家好過
中期一定屌一堆10-30F，好彩既可以獨食成個大西洋航線全部重點
大貨機一定要買少少777F同MD-11，西岸去歐洲/亞洲、東南亞去歐洲靠佢打曬

但係我完全打壓唔到對手
我由100%->55%
對手絲毫無損
已經降價降到1.0又換新機

你滿意度唔夠人高？
要同人對打起碼有85%以上先打到

學到野
多謝巴打
等我再提升下d滿意度先

如果升完都打唔到既
就囉舊機同佢鬥hold航線
囉新機去跑更加好既航線

A300我覺得太大，2-1淡季已經勉強

A300囉黎頂707同DC8-61果堆已經夠喇

過咗第一次經濟危機客量穩定先入a300比較穩陣
如果唔係經濟危機嗰陣蝕住做

其實第一次經濟危機好少可1976年先出現
玩咁耐試過一次咁大把
重要單機版先試過

買機場有冇心得？

大城，講完

連登巴打萬歲

每次升級要幾錢？驚唔夠cash flow

1升2 30萬

同埋唔好買第一個機場
第一個60 credit
第二個40 第三個30

由於大部分遊戲討論都已經轉到tg群交流，所以呢度改為俾玩家巴絲留名tg群同解答新手問題為主

啱啱玩完一個cycle嘅留名
表示玩完唔會想再玩過

其實我都想隻game再改進下
不過可能玩嘅人有限

始終可以改動嘅地方太少
應該話如果要改就要改好多野
加上玩家人數其實唔係咁多
個cycle拖得太長，到後期會覺得好悶

Server死左 回合會照計？

其實到航線飽和嘅時候都已經悶

每個回合都只係換下新機咁 真係會好悶

想冇咁悶咪搶9人地D線

呢樣真

好似冇計數
仲賠左位位100C

兩三日前有條撚屌撚9我
我即刻將佢D線cap圖，逐條逐條搶

終於要歡送曾為公司創下輝煌歷史嘅DC862

光榮退役啦

有乜機換707 320
想換dc861 range唔夠

岩岩oil crisis但係我仲未買油

上一次玩

咁嘅成績
唔係課金撚唔好諗住做石油生意，因為你一買就要買幾十成百個燃油庫先做得起
707320最好用A312 757或者A313換
又或者改中轉

買油係for自己用者
未到呀仲係1970年岩岩先出dc10-30同L1011

之前買完dc10 10先發現range太短cover唔到

重有無玩緊？

加我入group可以嗎？

等我一陣

爛口耶人又講粗口

屌你老母煩撚夠未呀惡意膠?
我講粗口關你閪事呀?
我係連登呢度做乜撚關你閪事呀?
一日到黑吠吠吠，而家搞到你D乜撚7呀
走啦撚樣

呢隻game一開頭玩會好雄心壯志，但係到後期要換機就會冇心玩
好彩次次都保到頭二十

btw, 中轉線profit真係屌打直飛線

污 穢 的 言 語 一 句 不 可 出 口 ， 只 要 隨 事 說 造 就 人 的 好 話 ， 叫 聽 見 的 人 得 益 處 。

原本已經唔想理你，但你踩入黎搗亂我唔屌撚7你都唔係人

澳洲大學唔教學生「搗亂」兩個字點解

你隻臭閪癲狗唔值得我去說任何一句造就你嘅說話

爛口耶人又爆粗了

爛口耶人唱歌好似幾難聽
between，如果以下片段真係佢間屋，屋企真係好大
[url]
點解耶神要咁樣玩你？
唱歌咁難聽又中意唱歌

我們每天都生活在「粗口文化」之中，不論在街上、食肆、交通工具，甚至在工作環境、學校或家中，都間中聽到一句半句粗口。除了聽見，要「看見」也不難—手勢、標語和服飾，都流行以粗口為主題的潮流。

性 暴力 咒詛與辱罵
講粗口，一向給人不禮貌及不尊重的感覺，但有些人對話中所夾雜的污言穢語，非但沒有絲毫侮辱成分，更明顯是在彼此「打招呼」。因此，有基督徒會認為，粗口只是一種文化，有加強語氣之功效，只要使用時不帶攻擊性，偶爾說說亦無妨。
但要注意的是，粗口本身所涉及的範疇，絕大部份與性的扭曲、暴力、咒詛或辱罵有關。不論講粗口的人是否有意或無意針對別人，或者只屬個人發洩，其內容在本質上絕不會因個人的動機而轉變，如果某些事物本質上是惡，就算是大多數人認同或將之包裝後重新演繹，其本質仍不會改變。
一邊污言 一邊讚美
另外，保羅更加警告信徒：「污穢的言語一句不可出口，只要隨事說造就人的好話，叫聽見的人得益處。」（弗4：29）「至於淫亂，並一切污穢，或是貪婪，在你們中間連提都不可，方合聖徒的體統。淫詞、妄語、和戲笑的話，都不相宜，總要說感謝的話。」（弗5：3-4）因此在基督徒的言談中，絕不應說辱罵的話語，況且我們怎能一邊說污言穢語來咒詛人，一邊又讚美上帝及造就人呢？
「凡事都可行，但不都有益處。凡事都可行，但不都造就人。無論何人，不要求自己的益處，乃要求別人的益處。」（林前10：23-24）有時候基督徒很怕被批評為「語言潔癖」，連說話用詞都有限制，但如果不說粗口是為主作見證，令更多人認識上帝，那麼對聖「潔」有「癖」好，又何樂而不為呢？

但係要用細嘅飛機

我1970之後大部分新客運機都係中轉

中轉絕對係本小利大嘅經營，又可以提高大機載客率

第二次經濟危機終於出現

又要暫時hold住D 747

留名 新手都玩左一陣

tg唔該

另一公司早期骨幹DC1030亦都退役啦
好彩冇一1架好似呢架機咁爆後貨艙門墜毀

btw 盈利終於突破200萬

大愛777

而公司維修保養極度嚴格
所以旗下DC10嘅引擎亦唔會好似呢架機咁甩左

btw 95年2月出現左第二次經濟危機未
同埋可以有tg可以入tg group吹水

出左
經濟危機完就立刻油價上升
我有大量油鑵既情況下都貴到死

買一次 140萬

唔撚玩到你執笠我都唔係人4

依隻係第二集？

呢D我如果忍無可忍我會直接斬佢最搵錢果十條路線

痴線，唔俾人開航線仲要用粗口鬧人

yes，佢已經開我好多條

開一條我最多減價趕佢走算

問題佢開黎同我爭，仲要好多條
遊戲中敢挑戰我嘅下場只有一個，就

我仲要有好多巴打幫我郁佢
同埋我其實唔係用粗口鬧佢咁簡單，我係真係已經郁緊手玩死佢

佢仲要咁撚串77
唔撚送佢上天堂做乜

我仲玩緊1

成績如何

咁你咪用商業手段迫到佢投降甚至執笠囉

未試過1964都未到已經要開23x去17x既cargo線

好耐以前玩過1，而家啱啱玩返2，留明學野

咁激烈

cap圖plz

玩全貨運，升得好慢...

好勁喎

Tg

全貨其實幾難玩

我想知各位巴打玩嘅時候旺/淡季會點樣調整ticket price

唔定
同ser數值變化好有關係
但通常7月同12月都會全部獨營航線最高票價

要返工無咁多時間睇住d客運線

咁樣搞一搞對手即刻少左4成客
正

80年末一度成為主力嘅767-300
D機掛二手冇人要，要賣晒比AI，打6折

暫別空中女皇

排名終於上到第1版
貨運曾經上過第1，但中間比條泡菜仔搞我兩個主力細hub影響咗貨運量，跌返落第2

只爭500萬差距，要贏呀今次！！！

反超成功

準備步向最後勝利

A359F一出即刻狂爆長途貨運
點解你咁遲出世

兩個月嘅ATO2歷程終於完結，再次成為第一名，曾經被第二名領先2000萬以上，但最後一次經濟危機佢突然V值急降令我逆轉成功

可惜最終資產值冇上一次第一名咁高，可能因為飛太多A380

客機總量

貨運總量

2019年12月財政報告

貨運收入最高航線: 曼徹斯特 - 洛杉磯

唔列出客運因為數量太多而且好多中轉 (達917條)，難以搵出邊條收入最高

機場我只有濟州機場一座，7級

最後再次感謝大家支持

btw 雖然本局game已完，但呢個post尚未完結，因為我將來有可能係ser再玩過，大家等我嘅好消息

出錯圖

雖然今次成績冇咁好係少少失望，但可以一班巴打一齊玩機會確實難得

sor #315講果位應該係第三名 ，第二名果位係巴打

太多自己人無得開線好慘

六十年代未等待747中
太耐冇玩有啲Move 都行錯左

咪又係第一名
有乜所謂，有錢咪可以執番正間公司

說話又唔係咁講呀
好多貨運線都霸唔切
先機冇左就係冇左

ATO2收入最穩係中轉唔係貨運

我都係去到好後至做貨

所以tg群嘅人之後會分開玩

為咗虛名講晒粗口
果然係耶撚

唔識中轉 新手 但琴日睇到呢個po
自己由細都係飛機撚 所以玩得好正 前期好難賺錢 啲機又貴 下下想儲部707做客比最好service但好貴

有冇巴打可以教我賺下錢

人手land easy

初期係買TU104加租707
唔好刻意做707，你搶線唔夠快

拍片
玩左好多次都crash

我都差唔多完局

排第二名既小氣泡菜打到我反皮
搶左我170條路線
結果就搞成咁
未經濟危機前 差距有成6千7百萬

最煩係
最初佢滿意度完爆我
開爆100 飛機最新都唔夠佢架廢機打

唯有抽走架靚機 掉架垃圾機入去

最後條友前個星期日狂開路線諗住追差距
結果 我開夠三千條線佢就放棄

我全部機都波音 但個盈利得果10k
香港做homebase想死 搶黎搶去得400航權
最賺錢係買三部114一條飛倫敦 一條飛米蘭 一條飛巴黎 1

勁過我
我得5億3

btw 第4名

終於都忍唔住新開一局，ch656，名賓周航空，hub費城

公司正迅速發展中，而家已開辦31條航線

好耐之前玩過 1
好晒時間

係幾晒時間
但作為飛機迷嘅我又會忍唔到手

1961年4月TU114量產
即刻買入開設首條跨大西洋航線

前期來講大家都係707既話
做貨只要搵到正常位已經好賺過做客
再講靚客線成日都有人搶
反而貨線少D競爭仲要冇seasonal factor

Landing既時候
120-140 knots兼隔離條bar係0-1(向下)就得

瘋狂買TU104加租707/861就得
唔好太著重開大城市去大城市
二線/三線<>大城市先唔會有人鬼衝

大城去大城唔係唔得，但係一有競爭要即close

講就兇狠
做就碌撚

land到咁都過到關
一切都係睇數字做人~

不嬲都可以打斜著地
btw 個個都開戰機咁衝埋去

太晒時間所以要衝住去
無法啦開頭年round多2000好重要

戇鳩仔又打
條傻鳩追極都追唔到

有D撚樣係好on9，專做D損人不利己嘅行為

佢唔打
其實我比佢拎第一都無所謂

但對呢D撚屌
我一定企硬唔讓
你服務係完爆我
但可惜你曬時間打我呢

完場都要比個石油危機

甘到仆街

諗起sky air條撚頭，仲要叫你fuck off

想問排名果到 名星點拎

完ser到左頭10就好似有

從未見過707F可以賺咁多

仲有得上bo應該大城去大城
而家我最賺個架707F去到6200

我1962年咋
邊撚有咁多貨運揀
如果係1970即刻放左DC10啦

多倫多到底你幾時自先會Rising Tour Destination呀
我堆機餵唔飽呀

加價咪得囉滿載啦

賓周航空利潤首次突破6位數

IAH LAX貨運航班需求持續強勁，因此再度提升票價

條泡狗最後拎C幣轉錢加開貨運線
差D比佢收皮

最後大家變貨金戰爭

我全game最高月收入500萬都冇

再度提升票價之後收入竟然持續下降
唔知係因為貨運淡季定票價趕客

btw 有冇ig

差少少就要扣Value
好甘個衰退

係咁嫁啦
特別最後一個好容易跌v，當你成千架機時

終於跌穿

終於死左個癲佬
慢慢儲下錢先

862終於出現，即刻賭身家

本公司亦成功建成首座機場

第一次買一間咁大規模但蝕咁多既公司
今鋪有排執

蝕錢嘅公司就咪收購啦

其實佢手上有一堆靚線
係衰在紅線唔係放手
同租得太多747但D中轉線又唔係特別靚
成手TU104/124/IL-18D仲用緊
一撞上衰退就玩完

你做嘅應該係佔佢嘅靚線，跟住等佢消失
佢消失果堆線除非有其他人爭唔係自然係你獨營，簡單過收購佢

難得成功降落
特此紀念

巴打點解覺得難 你衰啲咩 我玩開
我玩到1970年岩岩有747-100年代 都係賺得果100，000

你睇條片覺得點

臨落地個break轉ret 真係掂到地先轉返full break
Reduce speed果到可以再早少少 用襟翼控制少少升力 會land得好smooth

點可以賺多啲錢 定由佢淡季得41，000k

唔夠95%嘅航線減價
我:
90-94% -4%
90-84% -7%
84%以下 -10%

收到

夠膽踩入黎？
頂爆你老母臭閪先

排名175嘅廢柴竟然夠膽同世界第3大航空咁大口氣講野

Dc 10-10值得買？係咪要換曬啲勁耐既機？

如果有大城<>大/中大城而中距既可以買
不過等多少少有10-30更好用咁解

DC1010唔好買，買1030可以中轉

幾時先有airbus年代

好似1974-1975左右

前排都完左GAME，最後拎第三，隻GAME真係玩一次就夠

等比310先買airbus都未遲啦

咁用咩先 係咪tu果堆都要盡快換曬佢

yes
TU104用732
TU114用862

估唔到戰國時代會提早降臨

LA-Portland都要爭又係有痴線佬

樓頂果個已經係
搶左我好多貨運線

唔課金既點起手好啊 雞絲巴 應該點做

買TU104飛細城
租707飛大城

agger

真係玩一次就夠

ATO3終於有啦

由呢度開始，本post改為ATO3直播同討論區，我會為各位巴打努力探索ATO3新功能

即刻過檔玩下先

啱啱玩左一round ATO3
條條線都要蝕

有新function同玩法既
中轉降低左做10000km可以玩
服務唔使再瘋狂9噤變左有6 set可以揀
重中之重係改左做hub mode
一開始唔可以亂開線
一定要係首發地方開

我都係

我試試係城度加廣告

但係我4條貨運都有賺

應該係針對1同2競爭強烈而改
同埋要吸引人用紐約倫敦等等
以前紐約俾人濫開到

有無巴打試過係孟買起家

孟買俾咩
1同2都設定佢最初冇機場

但係我覺得競爭其實仲勁左
個個迫住走去大hub開波
等第二個hub又要放大量investment加50000K

係咪所有account同綠幣都唔可以由2帶去3？

Of course

但係我覺得保護左細公司
唔使咁快比大公司縮限擴展空間
以前可以用搶線結合係人地主hub搶獨營方式扼殺人地生存空間，而家冇了

想問我如果有500/2600 航權又係homebase應該買嗎座機場

好撚難玩呀
旺季6月都負收入
再冇改善就要重開game

終於正數

有冇巴打答我

買啦

ATO 3轉左淨係basic hubs先可線難玩左好多

好難
要每個通航城市賣廣告客流先會上得快，成本大增

公司終於漸上軌道

玩到1962年咋 ，而家得B707-320B / TU-114飛over 9000km長途線，買邊隻好啲？定係等多陣買DC8-62好？

都係玩第2集算

第三集難玩啲，但係感覺真實啲
第二集冇限hub先可以開線，亂鳩咁黎都得

新branch鎖定多倫多
力谷多倫多name value

第2集但競爭激烈

又係
2我成日每洲都幾十個大hub

1同2最蝦小玩家係大玩家一有錢就可以瘋狂插旗
3要開branch變左某程度保護左小玩家初期發展
唔使咁快個主hub冇位發展

唔知你邊到hub啦
我就兩款都有買
而家咩狗屎垃圾線都要開既情況下
總有D要用到TU114先開到
同埋DC862唔知幾時先出
1963年8月都唔覺佢有講Test Flight 會出862

有波音揀真係唔好買俄佬機，一有人踩線就收皮

利申：玩過一次之後覺得60年代D機部部都好廢

我上次用IL-96其實又唔錯既
下下唔係A就B會好悶

暫時玩到1961.5 條條客運都係得幾百收入 最多個條都係得1千幾
好難玩

唔好set咁貴價錢
1.2-1.3已經好高
同埋profit千幾其實算正常水平

同埋暫時玩到盡條線都係二千幾PROFIT

改左顯示方式
以前1同2顯示revenue，所以數字比較高
3變成左net profit扣除左航線開支

老老豆豆今集早期長途應該主力用703B
除左航程少左300km之外，其他方面完勝862

如果要玩盡個hub既情況下
862同114一樣點都要買少少就係為左少少里數
不過320B堅係屈

我開香港做hub，香港去倫敦/巴黎得TU-114可以cover到，不過死都唔買俄佬機。而家玩到1966年，守到1970年買747-100 / DC10-30

巴打玩緊咩ch?

有得賺無理由唔賺
最多一有正常機就賣左佢

ch 1

咁不如買部波音/DC開線好過啦

就住上面個情景來講
雖然TU-114係賺少D
但對比起開條線去中小城
攞114飛大城去大城其實點都賺得更多

所以其實買幾部TU-114其實唔過份
起碼可以賺多八年錢同霸定住
好過等70年代先開

最撚憎啲課金撚係度頂爛市，HKG-NRT對2隻機落去開廿九幾班做爛條線

更新一下戰報先

1.DC-10-30F是個伏

2代747-100F可以好伏就應該大家都知
估唔到去到10-30F已經有伏味
大城飛大城同320F一樣都係賺唔過3000K
大城飛中大城2000K都唔過
玩貨運都係主力320F比較好

2.L-1011終於可以上場

之前小弟就冇用過L-1011系
冇F class係死罪
今集終於幫佢地加返F class
1011-1同1011-200我都冇買此終都係DC-10強D
出到1011-500終於買左10架
可以貪佢個range多過10-30少少
但又唔想買到747-200既線好啱用

3.真係難玩左

今集最慘既係有錢都冇用
起一個hub要既係時間
所以揀好hub真係好緊要好緊要
而家73年尾先有4-5個hub
人都癲

小弟CH7
想問下究竟今集點開HUB?
要升名譽到50
落爆廣告都只係去到20幾

係要慢慢升
同埋好似越多線同滿意度越高會升得快少少

玩到去1969年，得2個hub，旺季最多都係得4萬幾k

我都係ch7
你間公司咩名

Meow Airways同班fd開左Alliance
Wright Brothers

我個hub喺香港
第二多slot嗰個係我

同時玩緊2同3

3難玩好多，3係65年，2係66年，但3收入得27000k，2已經上到120000k，值價差左足足一倍，但兩個我都已經玩到頭二十名

3應該幾時開新樞紐好？同啲可以升個價值上50？因為新樞紐好似要50價值？

btw有無巴打玩緊3 ch20或者2 ch694

入埋黎啦...我主打歐洲MUC based

你地個alliance full哂人

新手入黎玩 想問下係咪有tg group 可以交流
另外想問一開波除左細機外 set飛行路程係咪盡量行盡佢定 有壟斷就得

yes 有tg谷

ATO3要玩到而家收入先岩岩6位數
之前ATO3呢個年代賺緊至少係6，7倍以上

個排名

D客好難估賺賺下可以無啦啦勁趺

tg:
求add

我想請問，如果我想係名古屋建立一個分支，但佢顯示話你不能在這裡建立分支，係唔係名稱值幾多都建立唔到？

唔係
係佢設定左得黃點嘅城市可以起branch

姐係焗人係大城市到打？所有大城市啲線已經比人霸晒，應點玩

瘋狂中轉

想問下巴打

點開左咁多線都仲係賺咁少錢？ 排名係咁跌
每過1個月都係多得少少錢
想開條貨運線都攪無錢開

波音啲機係租返黎用 已經拎黎飛比距遠既距離
到底出左咩問題？

因為係辣殺俄仔機
btw BKK CAN用仙台線架波音啦

玩大城市好快有競爭，又要鬥服務又要鬥平

唔好再買IL-18D
全攻TU104+租120/DC-811
100%既加到1.6未?

見IL同TU都係俄機
而且IL有商務位所以揀左呢部野 🙈

落腳曼谷係因為呢個ch無人係果度開
下面新加坡同吉隆坡一開局都幾條友搶爆
玩耐左會有玩家黎曼谷瘋狂開線？

好垃圾設定，唔比你地係其他機場開線
迫你班人後期焗住一齊開線
隨時LA 去東京有10條友開線爭

尋晚又開左局ATO3
跟你地講用TU租707
航線係賺 但係條條得百幾賺 唔夠cover開支
第1個月蝕左萬幾蚊 ..
好難玩

但係如果你係任何一座城市有機場就可以起branch

我ATO2一開始都係蝕

去到1960-3月

暫時都仲算獨市
但係啲航線入坐率都開始爆
租既707計埋每月租金都仲係蝕錢
到底因為將航班服務俾得太好
定係無縮窄座位距離而賺唔得多？

Ato3 睇航線既profit 已經計左租機錢
所以啲707可以放心
順手可以租埋811做轉機

機位方面最去都係排到沙甸魚就最Perfect
同埋3開頭係難玩好多
所以你第三個月可以收支平衡已經算幾好
不過我覺得馬尼拉做Hub就麻麻地
做唔大貨運位置又偏

ch60 old seafood say個HI
幾年前1同2同人組隊爆咗幾次機之後棄咗幾年
估唔到仲有第3集
今集好似好覆雜同好難
以前玩開中小城起家依家都無呢支歌仔唱

btw點解唔去apps台開集討

已經開左點番轉頭

但一開波玩大城又係死...唔係咩..？
附近個新加坡幾個玩家做主城 爭線爭餐死
我見我個ch1960已經有人玩貨運

有個問題關於係ATO2 同 ATO3
如果我個主城附近無得再加TU-104可以飛既城
咁應該係100%載率既線加機加班次？(ATO2同ATO3)
定係
係另一個城開新既壟斷航線？(ATO2)

App台有post咩？

咩意思

係呀
所以以前ato2我會搵個用幾個中至小城慢慢發展 搵到啲之餘仲與世無爭咁濟 有啲之後仲會發展做中大城 到時好好搵
可惜ato3強制大城

至於條問題ato2我會話開新線 因為我加機去加班原因只有兩個 1.票價加極都full load 2.比人打
ato3唔知 未熟 啱啱先入ser

我係apps台搵極都無ato post
點知係game台
所以先咁問

就快出TU-114
咁係繼續買104搶線 租707-102？
咁仲租唔租DC8-11飛遠距離/中轉？
定係轉買114代替DC8-11?

原來有條中轉係 馬尼拉 - 杜拜 - 里斯本
想開條中轉 馬尼拉 - 杜拜 - 巴黎 就出現上圖咁
做唔到現實咁 由杜拜做所有航線中轉站？
要將杜拜做Hub先得？

馬尼拉<>杜拜呢度撞咗
你可以開另一地點<>杜拜<>巴黎

之前睇過個攻略但唔記得左
想問番一開始係咪租機先淨係

如果你hub係馬尼拉，馬尼拉<>杜拜只可以出現一次

如果係咁 一開始坐落大城 / 洲都洲中間位置既城咪更重要？
馬尼拉 做中轉站的話 無乜地點好揀

先講一句: 夏威夷二城唔俾做hub

屌 手賤又再玩隻game

呢個我知 要係黃點既城先開得嘛
但唔知買機場有無得開hub

所以之前同你講馬尼拉做homebase冇著數
數值唔夠高位置又太偏
揀歐洲會舒服好多
就算揀亞洲最好都揀高緯度既城會好好多

佢寫有得開
不過我就未試過咁做

新手一問
係咪keep住將啲錢租707

唔知點解過左第一次經濟危機之後 啲客運完全賺唔到錢

做仆街仔廉航
專做爛市
又圍到本

點買新機開新線
有排草

開完線腦沖客量
拎任務獎勵
再腦沖新線再拎獎勵

50萬之後咩獎都無
要換機點算

重課

btw想加tg谷學下野

發現咁橋入左同巴打同ser

隔離ser 無痴線佬 好好彩

你唔會係第一掛

樓上2位係唔係跟ATO2開局玩法
買TU104 租DC8-11?
我由開局到宜家都係一直開中轉線
附近無位用TU104開短途
客量少過客量第一個數一半有多
但公司價值反而第二

仲埋想知要開分部的話
係咪只要名聲值過50 同埋係藍點就得？
係咪唔洗總部同分部相連既線超過20條？

新手 第19

開branch要該城有黃點同名聲過50
總部同每一個現有既branch都要有超過20條線

我全部都係買707同811

我想問點先可以升名聲值

有航線嗎果個城會慢慢升 但真係好慢
直接喺果個城投資會升得快啲

專做中轉 好彩既係少競爭線
但有時啲客量無改價都會跌少少

淡旺季嘅問題

師兄同你同一ch

我想問下ato3幾時淡季同旺季
想用票價保持入座率但係成日都較得唔準

7,8,12旺季

呢個就係經濟危機？ 唔係197x 先出現既咩
要起油庫？

油庫起得少冇用，如果起得一個油庫一個回合就同你清哂所有油

點解夠分都開唔到分支
我紐約同亞特蘭大都有 定係一個國家最多兩個？

分支開左廿條線未

官方話買機場可以開hub
咁買個白點機場會唔會開到？
打算開奧蘭多

唔得

其實ATO3點樣玩code share？係咪一定要自己hub出發嘅線先可以？

yes

咁今集同盟嘅作用冇咁大，好難做到code share

求加入tg

俾第一果個係咁拋離
對方玩法係 大阪/成都/里斯本 > 中轉 > 大城

係唔係因為我租得太少機？
見對方多我近百部
航線配額又多過百條

同埋我每個月先得5萬幾收益.. 到底衰邊
未開分部前都有成8萬幾
越開多條長途線 收入就跌

初期係要租盡你可以租既機
同埋唔好咁快玩細機住
有咁大食咁大
有咁迫set到咁迫
B727-100退左佢都得
租多D 811不斷做中轉

btw 求gp

新手同求入谷
明明客運入左頭二
總排名無起色

求入谷

落廣告推到個城名稱值上20就唔再升，點先可以谷到上50?

btw 全貨運又難玩咗，焗住要開幾條客運線幫補下...

廣告果度落滿佢 自然會上到50
到時先至降到4格

客運貨運點都要有 解啲任務拎資金好重要
初期客運無獨市大城貨運咁賺
但可以做到獨市既大城貨運線其實好少

睇黎排名已成定局
開局太爛

btw 個ser竟然90年經濟危機
死唔過去就發達

瘋狂減班都止唔到血

危機已完巴打你而家點

好sad啊唔知點解爭極都爭唔好條線

想入谷 @letsgohawks

唔好意思，呢幾日冇時間覆

起酒店同開旅行社真係有啲用

要開好多間先有少少用

ATO3係咪冇左789？玩到8/2013都未見有試飛 ，反而A359就見有試飛。成堆333/772夠期換，788又唔太夠載，77W又太大同食油